"use strict";(self.webpackChunkreact_homework_template=self.webpackChunkreact_homework_template||[]).push([[715],{236:function(n,e,t){t.d(e,{Z:function(){return m}});var s,r,i,a,o,u=t(439),c=t(791),l=t(168),d=t(686),w=d.Z.li(s||(s=(0,l.Z)(["\n  position: relative;\n  display: flex;\n  gap: 30px;\n"]))),f=d.Z.button(r||(r=(0,l.Z)(["\n  display: block;\n  cursor: pointer;\n  font-size: 18px;\n  background-color: #ff4400bd;\n  color: #fff;\n  border: none;\n  border-radius: 12px;\n  padding: 8px 18px;\n  overflow: none;\n  max-height: 32px;\n  text-align: center;\n  width: 100px;\n"]))),p=d.Z.div(i||(i=(0,l.Z)(["\n  display: flex;\n  flex-direction: column;\n  gap: 20px;\n  border-radius: 20px;\n\n  padding: ",";\n  background-color: ",";\n"])),(function(n){return n.showAnswer?"20px":"0"}),(function(n){return n.showAnswer?"lightgrey":"#fff"})),h=d.Z.h3(a||(a=(0,l.Z)(["\n  font-family: 'Montserrat';\n  font-style: normal;\n  font-weight: ",";\n  font-size: 18px;\n  text-transform: uppercase;\n  max-width: 600px;\n  text-align: ",";\n"])),(function(n){return n.showAnswer?"700":"500"}),(function(n){return n.showAnswer?"center":"start"})),q=d.Z.div(o||(o=(0,l.Z)(["\n  font-family: 'Montserrat';\n  font-style: normal;\n  font-weight: 500;\n  font-size: 20px;\n  line-height: 28px;\n  max-width: 600px;\n  text-align: center;\n"]))),x=t(184),m=function(n){var e=n.data,t=(0,c.useState)(!1),s=(0,u.Z)(t,2),r=s[0],i=s[1];return(0,x.jsx)(x.Fragment,{children:(0,x.jsxs)(w,{children:[(0,x.jsx)(f,{onClick:function(){i((function(n){return!n}))},type:"button",children:r?"hide":"show"}),(0,x.jsxs)(p,{showAnswer:r,children:[(0,x.jsxs)(h,{showAnswer:r,children:[" Q: ",e.question," "]}),r&&(0,x.jsxs)(q,{children:["A: ",e.answer]})]})]})})}},143:function(n,e,t){t.d(e,{C:function(){return d}});var s,r,i=t(236),a=t(168),o=t(686),u=o.Z.div(s||(s=(0,a.Z)(["\n  max-width: 1200px;\n"]))),c=o.Z.ul(r||(r=(0,a.Z)(["\n  display: flex;\n  flex-direction: column;\n  gap: 16px;\n  max-width: 720px;\n  margin: 0 auto;\n"]))),l=t(184),d=function(n){var e=n.data;return(0,l.jsx)(u,{children:(0,l.jsx)(c,{children:e.map((function(n,e){return(0,l.jsx)(i.Z,{data:n},e)}))})})}},715:function(n,e,t){t.r(e);var s=t(143),r=t(604),i=t(184),a=r;e.default=function(){return(0,i.jsxs)("main",{children:[(0,i.jsx)("h1",{children:"JS"}),(0,i.jsx)(s.C,{data:a})]})}},604:function(n){n.exports=JSON.parse('[{"question":" \u042f\u043a\u0456 \u0442\u0438\u043f\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u043d\u0456 \u0432 JavaScript?","answer":"\u0406\u0441\u043d\u0443\u0454 8 \u0442\u0438\u043f\u0456\u0432 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445. 7 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0456\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0445 \u0442\u0430 1 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0438\u043f \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445. \u041f\u0440\u0438\u043c\u0456\u0442\u0438\u0432\u043d\u0456 \u0442\u0438\u043f\u0438: number, string, boolean, symbol, bigInt, null, undefined. \u0421\u043a\u043b\u0430\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0438\u043f - object. \u0412\u0456\u043d \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0446\u0456\u0439 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0442\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0443\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0432\u0456\u043d \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c, \u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0442\u0438\u043f\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0437\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 NaN? ","answer":"NaN (not a number) - \u0446\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f, \u0449\u043e \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0456 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u043e\u0457 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043d\u0430\u0434 \u043d\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u043c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c. \u0419\u043e\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 number. NaN \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044e\u0454 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043c\u0443 \u0441\u043e\u0431\u0456. \u041f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0456\u0440\u043a\u0443 \u043d\u0430 NaN \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043e\u044e Number.isNaN"},{"question":"\u0412 \u0447\u043e\u043c\u0443 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0438\u0446\u044f \u043c\u0456\u0436 null \u0442\u0430 undefined? ","answer":"undefined (\u043d\u0435\u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439) \u044f\u0432\u043b\u044f\u0454 \u0441\u043e\u0431\u043e\u044e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043c\u043e\u0432\u0447\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c: 1 - \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u043e\u0457, \u044f\u043a\u0443 \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u0438\u043b\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u0456\u043d\u0456\u0446\u0456\u0430\u043b\u0456\u0437\u0430\u0446\u0456\u0457; 2 - \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457, \u044f\u043a\u0430 \u043d\u0456\u0447\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u044f\u0432\u043d\u043e; 3 - \u043d\u0435\u0456\u0441\u043d\u0443\u044e\u0447\u043e\u0457 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430. null - \u0446\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \xab\u0432\u0456\u0434\u0441\u0443\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f\xbb. \u041f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u044e\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456\u0439 \u044f\u0432\u043d\u043e."},{"question":"\u0427\u0438\u043c \u0432\u0456\u0434\u0440\u0456\u0437\u043d\u044f\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0430 \u0440\u0456\u0432\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c \u0432\u0456\u0434 \u043d\u0435 \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e\u0457 (=== \u0456 ==)? ","answer":"\u0421\u0442\u0440\u043e\u0433\u0430 \u0440\u0456\u0432\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044e\u0454 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u0437\u0430 \u0442\u0438\u043f\u043e\u043c \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0442\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c. \u041d\u0435\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0443, \u0430 \u043f\u043e\u0442\u0456\u043c \u0446\u0456 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u043f\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044e\u0454."},{"question":"\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438 !, &&, || ","answer":"\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 &&, || \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0443\u0441\u0456 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0434\u043e \u0431\u0443\u043b\u044f \u0456 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437 \u043d\u0438\u0445.\u041b\u043e\u0433\u0456\u0447\u043d\u0435 && \u0437\u0430\u0442\u0438\u043d\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0431\u0440\u0435\u0445\u043d\u0456 \u0442\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u0442\u0435, \u043d\u0430 \u0447\u043e\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0440\u044f\u0433\u043b\u043e, \u0430\u0431\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u0456\u0439 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434. \u041b\u043e\u0433\u0456\u0447\u043d\u0435 || \u0437\u0430\u0442\u0438\u043d\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0456 \u0439 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u0442\u0435, \u043d\u0430 \u0447\u043e\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u043b\u043e\u0441\u044f, \u0430\u0431\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u0456\u0439 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434. \u0423\u0441\u0456 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438, \u044f\u043a\u0456 \u043c\u0438 \u0440\u043e\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0446\u044c\u043e\u0433\u043e, \u0431\u0443\u043b\u0438 \u0431\u0456\u043d\u0430\u0440\u043d\u0438\u043c\u0438 - \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c\u0438, \u0449\u043e \u043c\u0456\u0441\u0442\u044f\u0442\u044c \u0434\u0432\u0430 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438, \u043b\u0456\u0432\u0438\u0439 \u0456 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0439. \u041b\u043e\u0433\u0456\u0447\u043d\u0435 /HE/ \u0446\u0435 \u0443\u043d\u0430\u0440\u043d\u0438\u0439 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 - \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0443\u0454 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u044e \u043d\u0430\u0434 \u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0440\u0443\u0447. \u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 ! \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0434 \u0434\u043e \u0431\u0443\u043b\u044f, \u044f\u043a\u0449\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u0456\u0434\u043d\u043e, \u0430 \u043f\u043e\u0442\u0456\u043c \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u044c \u0456\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0456\u044e - \u0437\u0430\u043c\u0456\u043d\u044e\u0454 \u0439\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u043b\u0435\u0436\u043d\u0438\u0439 true -> false \u0430\u0431\u043e false -> true."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 use strict \u0456 \u0434\u043b\u044f \u0447\u043e\u0433\u043e \u0432\u0456\u043d \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u0435\u043d?","answer":"\u041d\u043e\u0432\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u0443 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0456\u043a\u0430\u0446\u0456\u0457 ECMAScript 5, \u044f\u043a\u0430 \u0434\u0430\u0454 \u0437\u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0438 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043f\u0442 \u0443 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u0457 \u0432\u0456\u0434\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0441\u0443\u0447\u0430\u0441\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0443. \u0426\u0435 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0431\u0456\u0433\u0430\u0454 \u043f\u0435\u0432\u043d\u0438\u043c \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430\u043c, \u044f\u043a-\u043e\u0442 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u0435\u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u0447\u043d\u0438\u0445 \u0456 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440\u0456\u043b\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0456\u0439."},{"question":" \u0427\u043e\u043c\u0443 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c \u043f\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044f\u043d\u043d\u044f \u0434\u0432\u043e\u0445 \u0441\u0445\u043e\u0436\u0438\u0445 \u043e\u0431\u0454\u043a\u0442\u0456\u0432 \u0431\u0443\u0434\u0435 false?","answer":"\u0422\u043e\u043c\u0443 \u0449\u043e \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0438 - \u0446\u0435 \u0442\u0438\u043f\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445, \u0449\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c. 2 \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u0456 \u043d\u0430 \u0432\u0438\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0430\u044e\u0442\u044c \u0440\u0456\u0437\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f, \u0456 \u0442\u043e\u043c\u0443 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u044f \u043f\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044f\u043d\u043d\u044f \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0442\u0438\u043c\u0435 false."},{"question":"\u042f\u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0456\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0456\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0447\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c 2\u0445 \u043e\u0431\u0454\u043a\u0442\u0456\u0432? ","answer":"1 - \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 JSON.stringify \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0456\u0432 \u0443 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0442\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044f\u0442\u0438 \u0457\u0445 \u0432\u0436\u0435 \u044f\u043a 2 \u0440\u044f\u0434\u043a\u0438. \u0422\u0430\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0456\u0434\u0445\u0456\u0434 \u043c\u0430\u0454 \u043e\u0431\u043c\u0435\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f. \u042f\u043a\u0449\u043e \u0432 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0456 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442\u044c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0430\u0431\u043e symbol - JSON.stringify \u043d\u0435 \u0437\u043c\u043e\u0436\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0442\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0457\u0445 \u0443 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043a. 2 - \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0430\u0431\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0437 \u0431\u0456\u0431\u043b\u0456\u043e\u0442\u0435\u043a\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e deepEqual, \u044f\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0438\u043a\u043b\u043e\u043c \u043f\u043e \u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0445 \u0434\u0432\u043e\u0445 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0456\u0432 \u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0456\u0440\u044f\u0442\u0438\u043c\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u0446\u0438\u0445 \u043a\u043b\u044e\u0447\u0456\u0432. \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043c\u0430\u0454 \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0435\u043a\u0443\u0440\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e."},{"question":"\u042f\u043a \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e \u043e\u0431\u0454\u043a\u0442\u0430? ","answer":"\u0406\u0441\u043d\u0443\u0454 \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0442\u044f \u0433\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0445\u043d\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f. \u0413\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a\u0435 - \u0446\u0435 \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430 \u0442\u0430 \u0432\u0441\u0456\u0445 \u0439\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u0456\u0432 \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456. \u041f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0445\u043d\u0435\u0432\u0435 - \u0446\u0435 \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043b\u0438\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0448\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u044f \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456, \u0430 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f. \u0421\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0445\u043d\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f: 1 - \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 spread \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 (...) 2 - \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 Object.assign() \u0421\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0438 \u0433\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f: 1 - \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 JSON.stringify - JSON.parse \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0442\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430 \u0432 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0456 \u043f\u043e\u0442\u0456\u043c \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434. \u041c\u0430\u0454 \u043e\u0431\u043c\u0435\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0449\u043e\u0434\u043e \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0456\u0432 \u0442\u0430 symbols 2 - \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0430\u0431\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0437 \u0431\u0456\u0431\u043b\u0456\u043e\u0442\u0435\u043a\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e deepClone \u044f\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0440\u0435\u043a\u0443\u0440\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0438\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u043c\u0438 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430 \u0442\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0456\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438\u043c\u0435 \u0457\u0445 \u0443 \u043d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442."},{"question":"\u0427\u0438\u043c \u0432\u0456\u0434\u0440\u0456\u0437\u043d\u044f\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456 var, let \u0438 const? ","answer":"var - \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0443 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0456\u043d\u0456\u0446\u0456\u0430\u043b\u0456\u0437\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f, \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438, \u043c\u0430\u0454 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456, \u043c\u0430\u0454 hoisting. \u0417\u0430\u0440\u0430\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u044e\u0442\u044c \u043f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0434\u0443. let - \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0443 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0456\u043d\u0456\u0446\u0456\u0430\u043b\u0456\u0437\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f, \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438, \u043c\u0430\u0454 \u0431\u043b\u043e\u043a\u043e\u0432\u0443 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456, \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 hoisting. const - \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0443 \u043e\u0431\u043e\u0432\'\u044f\u0437\u043a\u043e\u0432\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e \u0456\u043d\u0456\u0446\u0456\u0430\u043b\u0456\u0437\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f, \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438, \u043c\u0430\u0454 \u0431\u043b\u043e\u043a\u043e\u0432\u0443 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456, \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 hoisting."},{"question":"\u042f\u043a \u0434\u0456\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438\u0441\u044c, \u0447\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0430\u043d\u0456 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e\u043c? ","answer":"\u0414\u043b\u044f \u0446\u044c\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 Array.isArray."},{"question":"\u042f\u043a\u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u0438\u0440\u0430\u044e\u0447\u0456 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0456\u0432 \u0432\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0454\u0442\u0435? ","answer":"\u0404 \u0442\u0430\u043a\u0456 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438: - forEach - \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u0440\u0443 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0443. - filter - \u0434\u043b\u044f \u0444\u0456\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0443. - every/some - \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0456\u0440\u043a\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0443. - map - \u0434\u043b\u044f \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0443 \u0432 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432. - reduce/reduceRight - \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0443 \u043f\u043e \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0443 \u0437 \u043e\u0431\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f. - sort - \u0441\u043e\u0440\u0442\u0443\u0454 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432."},{"question":"\u042f\u043a \u043e\u0431\u0454\u0434\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0438? ","answer":"1 - \u041c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 concat(). 2 - \u041c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 spread \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0442\u0430 \u043e\u0431\'\u0454\u0434\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0446\u0456 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0438 \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0437\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432."},{"question":"\u042f\u043a \u0434\u0456\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438\u0441\u044c, \u0447\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0456? ","answer":"1 - \u0412\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 includes, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 true \u044f\u043a\u0449\u043e \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0437\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0456. 2 - \u0412\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 indexOf, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u0456\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0432 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0456 \u0430\u0431\u043e -1 \u044f\u043a\u0449\u043e \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0432 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0456 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0454. 3 - \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 find, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442, \u0430\u0431\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 undefined."},{"question":" \u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0446\u0438\u043a\u043b for in \u0434\u043b\u044f \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u0456\u0432? \u042f\u043a\u0456 \u043d\u0435\u0434\u043e\u043b\u0456\u043a\u0438 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443?","answer":""},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u043f\u0456\u0434\u043d\u044f\u0442\u0442\u044f (hoisting)? ","answer":"\u0426\u0435 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c \u0443 JavaScript, \u0432 \u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456 \u0442\u0430 \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0439, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0443\u0432\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u0433\u043e\u0440\u0443 \u0441\u0432\u043e\u0454\u0457 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0456 \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0442\u0438\u043c, \u044f\u043a \u043a\u043e\u0434 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439. \u041f\u0456\u0434\u043d\u0456\u043c\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456 \u0442\u0438\u043f\u0443 var \u0442\u0430 function declaration."},{"question":"\u042f\u043a\u0438\u043c \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u043e\u0457 var \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435\u043d\u043d\u0456 \u0434\u043e \u043d\u0435\u0457 \u0434\u043e \u0457\u0457 \u043e\u0431\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f? ","answer":"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u043e\u0457 \u0431\u0443\u0434\u0435 undefined."},{"question":"\u0429\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0437\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u0438\u0441\u044c \u0434\u043e \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0438\u0445 let/const \u0434\u043e \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u0443 \u0457\u0445 \u043e\u0431\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f? ","answer":"\u0411\u0443\u0434\u0435 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430 \u0442\u0438\u043f\u0443 ReferenceError. \u0417\u043c\u0456\u043d\u043d\u043e\u0457 \u0449\u0435 \u043d\u0435 \u0456\u0441\u043d\u0443\u0454"},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456 (Scope)? \u042f\u043a\u0430 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0431\u0443\u0432\u0430\u0454? ","answer":"\u0426\u0435 \u043c\u0456\u0441\u0446\u0435, \u0434\u0435 (\u0430\u0431\u043e \u0437\u0432\u0456\u0434\u043a\u0438) \u043c\u0438 \u043c\u0430\u0454\u043c\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u0434\u043e \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0438\u0445 \u0430\u0431\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0439. JS \u043c\u0430\u0454 4 \u0442\u0438\u043f\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456: \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430, \u0431\u043b\u043e\u043a\u043e\u0432\u0430 (ES6) \u0442\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0456 eval."},{"question":"\u0420\u0456\u0437\u043d\u0438\u0446\u044f \u043c\u0456\u0436 Function Declaration \u0442\u0430 Function Expression? ","answer":"Function Expression \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f, \u043a\u043e\u043b\u0438 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0434\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e \u043d\u044c\u043e\u0433\u043e, \u0430 \u043f\u043e\u0442\u0456\u043c \u0432\u0436\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f. Function Declaration \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0443 \u0432\u0441\u044c\u043e\u043c\u0443 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043f\u0442\u0456 (\u0430\u0431\u043e \u0431\u043b\u043e\u0446\u0456 \u043a\u043e\u0434\u0443, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043e \u0432 \u0431\u043b\u043e\u0446\u0456)."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 callback \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457? ","answer":""},{"question":" \u0427\u0438\u043c \u0441\u0442\u0440\u0456\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u0432\u0456\u0434\u0440\u0456\u0437\u043d\u044f\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043d\u0438\u0445 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0439?","answer":"1 - \u0421\u0442\u0440\u0456\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 \u0432\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e this. \u0412\u043e\u043d\u0430 \u0431\u0435\u0440\u0435 \u0439\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430 \u043c\u0456\u0441\u0446\u0435\u043c \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f. \u0423 \u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043d\u0456\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 this \u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0443. 2 - \u0421\u0442\u0440\u0456\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 arguments. 3 - \u0421\u0442\u0440\u0456\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 prototype. 4 - \u0421\u0442\u0440\u0456\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043c\u0430\u0454 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0430\u043a\u0441\u0438\u0441 \u043d\u0435\u044f\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f."},{"question":" \u0427\u0438 \u0454 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433 arguments \u0434\u043b\u044f \u0441\u0442\u0440\u0456\u043b\u043a\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0439?","answer":"\u0410\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0454. \u0410\u043b\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 rest \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 (...) \u0434\u043b\u044f \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0449\u043e\u0431 \u0437\u0456\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0456 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438 \u0437 \u044f\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u0432 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432."},{"question":"\u042f\u043a \u0432\u0438\u0437\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e \u0456\u0437 \u0437\u0430\u0442\u0440\u0438\u043c\u043a\u043e\u044e \u0432 5 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434? ","answer":"setTimeout(() => alert(\'\ud83d\udca5\'), 5000);"},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f (Lexical Environment)? ","answer":"\u0426\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0456\u0448\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457, \u044f\u043a\u0456 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u0457\u0457 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0443. \u0422\u0443\u0434\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0443\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u0442\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0442\u0430\u043c \u0437\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430 \u0437\u043e\u0432\u043d\u0456\u0448\u043d\u0454 \u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f."},{"question":"\u0429\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043c \u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u0438\u043c \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c? ","answer":"\u0423 \u043d\u0435\u0441\u0443\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0456 \u0446\u0435 window. \u0423 \u0441\u0443\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 - undefined."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u0437\u0430\u043c\u0438\u043a\u0430\u043d\u043d\u044f (Closures)?  ","answer":"\u0426\u0435 \u0437\u0434\u0430\u0442\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u043f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u0437\u0430\u043f\u0430\u043c\'\u044f\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u0442\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438, \u0449\u043e \u0437\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u043f\u043e\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u0456, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0443 \u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u0456 \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u0439 \u0442\u0430\u043a \u0434\u043e \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f. \u0417\u0430\u043c\u0438\u043a\u0430\u043d\u043d\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0431\u0430\u0447\u0430\u0454 \u0441\u0430\u043c\u0435 \u0437\u043e\u0432\u043d\u0456\u0448\u043d\u0456 \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456, \u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0430\u043c\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e."},{"question":"\u0414\u043b\u044f \u0447\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u044e\u0442\u044c \u0437\u0430\u043c\u0438\u043a\u0430\u043d\u043d\u044f? ","answer":"1 - \u0427\u0430\u0441\u0442\u043e \u0434\u043b\u044f \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0430\u0442\u043d\u0438\u0445 \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0438\u0445 \u0442\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0439 (\u0456\u043d\u043a\u0430\u043f\u0441\u0443\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f).2 - \u0414\u043b\u044f \u0437\u0431\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0436\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0456\u0432 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 (\u043a\u0430\u0440\u0440\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f)."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 IIFE? ","answer":"Immediately Invoked Function Expression - \u0446\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f, \u044f\u043a\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0430\u0431\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u0430\u0431\u043e \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f."},{"question":"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0456 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438 \u041e\u041e\u041f? ","answer":"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0442\u044f \u043a\u043b\u0430\u0441\u0443 \u0442\u0430 \u043e\u0431\u2019\u0454\u043a\u0442\u0443 \u0454 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043e\u044e \u043e\u0431\u2019\u0454\u043a\u0442\u043d\u043e-\u043e\u0440\u0456\u0454\u043d\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (\u041e\u041e\u041f). \u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0430 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u044f\u043a \u0434\u0435\u044f\u043a\u0430 \u0441\u0443\u043a\u0443\u043f\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u2019\u0454\u043a\u0442\u0456\u0432, \u044f\u043a\u0456 \u0432\u0437\u0430\u0454\u043c\u043e\u0434\u0456\u044e\u0442\u044c \u043c\u0456\u0436 \u0441\u043e\u0431\u043e\u044e. \u041e\u041e\u041f \u0431\u0430\u0437\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0442\u0440\u044c\u043e\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0430\u0445:\u0456\u043d\u043a\u0430\u043f\u0441\u0443\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f, \u043d\u0430\u0441\u043b\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0442\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0456\u043c\u043e\u0440\u0444\u0456\u0437\u043c. \u0406\u043d\u043a\u0430\u043f\u0441\u0443\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f \u2014 \u0446\u0435 \u043e\u0431\u2019\u0454\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432 \u043c\u0435\u0436\u0430\u0445 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0443 \u043f\u0435\u0432\u043d\u0438\u0445 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0456 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0456\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0437 \u043d\u0438\u043c\u0438.\u041d\u0430\u0441\u043b\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u2014 \u0446\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0430\u0441\u0443 (\u043d\u0430\u0449\u0430\u0434\u043a\u0430) \u043d\u0430 \u0431\u0430\u0437\u0456 \u0456\u0441\u043d\u0443\u044e\u0447\u043e\u0433\u043e (\u0431\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e).\u041f\u043e\u043b\u0456\u043c\u043e\u0440\u0444\u0456\u0437\u043c \u2014 \u0446\u0435 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0456\u043d\u043a\u0430 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0432 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0438\u0445 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0430\u0445. \u041c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0437 \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u043c \u0456\u043c\u2019\u044f\u043c, \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0456 \u0432 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0438\u0445 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0430\u0445, \u043c\u043e\u0436\u0443\u0442\u044c \u043c\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0443 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0456\u0437\u0430\u0446\u0456\u044e."},{"question":" \u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 this?","answer":"\u0426\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457. \u041a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u043c \u0454 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0432 \u0446\u0435\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0443\u0454 \u0430\u0431\u043e \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u0454 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e. \u0414\u043b\u044f \u0441\u0442\u0440\u0456\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0457 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u2014 \u0446\u0435 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442 \u0443 \u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0430, \u0430 \u0443 \u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043d\u0456\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u2014 \u044f\u043a\u0438\u043c \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u043d\u0430. \u041a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0431\u0443\u0442\u0438: 1 - this \u0432 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0456 \u2014 \u0432\u043a\u0430\u0437\u0443\u0454 \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442 2 - this \u0432 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0456 \u2014 \u0432\u043a\u0430\u0437\u0443\u0454 \u043d\u0430 \u0435\u043a\u0437\u0435\u043c\u043f\u043b\u044f\u0440 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0443 3 - \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u043c \u0454 window (\u0430\u0431\u043e undefined \u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0456 use strict)"},{"question":"\u042f\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457? ","answer":"\u0404 3 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438: call, apply, bind. call \u0442\u0430 apply \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442\u044c \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e \u0456\u0437 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u043c. bind \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u043d\u043e\u0432\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e \u0456\u0437 \u0432\u0436\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\'\u044f\u0437\u0430\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u043c."},{"question":"\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457, \u044f\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 bind? ","answer":"\u041d\u0456, bind \u043f\u0440\u0438\u0432\'\u044f\u0437\u0443\u0454 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438."},{"question":"\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0441\u0442\u0440\u0456\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0457 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457? ","answer":"\u041d\u0456. \u0421\u0442\u0440\u0456\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0456\u0432 call, apply, bind \u0456 \u0441\u0432\u043e\u0457\u0445 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0456\u0432. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0443 \u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0457\u0457 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438, \u0430 \u043d\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0443 \u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0457\u0457 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f \u043e\u0431\u0454\u043a\u0442\u0443? ","answer":"\u0426\u0435 \u0448\u0430\u0431\u043b\u043e\u043d \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430. \u0412\u0456\u043d \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u044f\u043a \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0456\u0430\u043d\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0442\u0430 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0456\u0432, \u0449\u043e \u0456\u0441\u043d\u0443\u044e\u0442\u044c \u0443 \u0446\u044c\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0456. \u0426\u0435 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0437\u0456 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0456\u0432 \u043e\u0431\u043c\u0456\u043d\u0443 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 \u0442\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0441\u0442\u044e \u043c\u0456\u0436 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438. \u0426\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0446\u0456\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u043b\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432 JS."},{"question":" \u042f\u043a \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0454 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432 JS?","answer":"\u041a\u043e\u043b\u0438 \u043c\u0438 \u0445\u043e\u0447\u0435\u043c\u043e \u043f\u0440\u043e\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u0437 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430, \u0430 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0432\u0456\u0434\u0441\u0443\u0442\u043d\u044f - JavaScript \u0441\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0454 \u043f\u0440\u043e\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0439\u043e\u0433\u043e \u0437 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430. \u042f\u043a\u0449\u043e \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0454 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0456, JavaScript \u043d\u0430\u043c\u0430\u0433\u0430\u0442\u0438\u043c\u0435\u0442\u044c\u0441\u044f \u0439\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0437 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443, \u0456 \u0442.\u0434. \u0434\u043e\u043a\u0438 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043e \u0430\u0431\u043e \u043b\u0430\u043d\u0446\u044e\u0436\u043e\u043a \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0456\u0432 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u043a\u0456\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f. \u0423 \u0442\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0440\u0430\u0437\u0456 JavaScript \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435 undefined."},{"question":"\u042f\u043a \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0454\u043a\u0442 \u0432 \u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443? ","answer":"\u0412\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 Object.create(). \u0426\u0435\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u0440\u0438\u0439\u043c\u0430\u0454 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0438\u043c \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u043e\u043c \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0456\u043d \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435. \u042f\u043a\u0449\u043e \u043c\u0438 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u0447\u0435\u043c\u043e Object.create() \u0437 \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c null, \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043e \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443."},{"question":"\u042f\u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0456\u0440\u0438\u0442\u0438, \u0447\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u0454\u043a\u0442\u0430 \u0439\u043e\u0433\u043e \u043e\u0441\u043e\u0431\u0438\u0441\u0442\u043e\u044e \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044e \u0430\u0431\u043e \u0446\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443? ","answer":"\u041c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 hasOwnProperty, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 true \u0430\u0431\u043e false, \u0432 \u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0432\u0456\u0434 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0438 \u043c\u0456\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442 \u0437\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0443 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c, \u044f\u043a \u0432\u043b\u0430\u0441\u043d\u0443 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c, \u0447\u0438 \u043d\u0456."},{"question":"\u042f\u043a \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u0438\u0442\u0438 \u0437\u043c\u0456\u043d\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442? ","answer":"1 - \u0404 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 Object.freeze(), \u044f\u043a\u0438\u0439 /\u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u043e\u0436\u0443\u0454/ \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442 \u0432\u0456\u0434 \u0437\u043c\u0456\u043d. \u0426\u0435\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0454 \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0431\u0456\u043a. \u0421\u043a\u0430\u0441\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0456\u044e \u0446\u044c\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0432\u0436\u0435 \u043d\u0435\u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e. 2 - \u0404 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 Object.seal(), \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044f\u0454 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u0456 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456, \u0430\u043b\u0435 \u0432\u0436\u0435 \u043d\u0430\u044f\u0432\u043d\u0456 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438.3 - \u0422\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0454 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 Object.preventExtensions(), \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044f\u0454 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u0456 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0432 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442."},{"question":" \u0427\u0438\u043c \u0432\u0456\u0434\u0440\u0456\u0437\u043d\u044f\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0456 \u043a\u043b\u0430\u0441?","answer":"\u041a\u043b\u0430\u0441 \u2014 \u0446\u0435 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0430\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0446\u0443\u043a\u043e\u0440 \u043d\u0430\u0434 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0454\u044e \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430. \u041f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u0435\u043a\u0437\u0435\u043c\u043f\u043b\u044f\u0440\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0443, \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0456 \u0432 \u043d\u044c\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0430\u043f\u043b\u044f\u044e\u0442\u044c \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f, \u0430 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0456 \u0432\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0456 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0430\u043f\u043b\u044f\u0442\u044c \u0443 \u0441\u0430\u043c \u0435\u043a\u0437\u0435\u043c\u043f\u043b\u044f\u0440. \u0414\u043b\u044f \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0449\u043e\u0431 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438, \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0456 \u0432\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0456 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430, \u043f\u043e\u0442\u0440\u0430\u043f\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u0442\u0438\u043f, \u0457\u0445 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e \u043e\u043a\u0440\u0435\u043c\u043e \u0442\u0443\u0434\u0438 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u0438."},{"question":"\u0429\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438, \u0449\u043e\u0431 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0430\u043f\u0438\u0432 \u0434\u043e \u0439\u043e\u0433\u043e \u0435\u043a\u0437\u0435\u043c\u043f\u043b\u044f\u0440\u0443? ","answer":"\u0422\u0430\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0441\u043b\u0456\u0434 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0456 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 LocalStorage ? ","answer":"\u0414\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0454 \u0437\u0431\u0435\u0440\u0456\u0433\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0456 \u0431\u0435\u0437 \u0437\u0430\u043a\u0456\u043d\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u0442\u0435\u0440\u043c\u0456\u043d\u0443 \u0434\u0456\u0457 \u0443 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u0456 \u043f\u0430\u0440 \u043a\u043b\u044e\u0447:\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\'\u044e\u0442\u0435\u0440\u0456 \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447\u0430 \u0442\u0430 \u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0457\u0445 \u043f\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u043d\u043a\u0438. \u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435 \u0456 \u0441\u0445\u043e\u0432\u0438\u0449\u0435 \u0441\u0435\u0441\u0456\u0457 - \u0446\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430, \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043d\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0456 \u044f\u043a \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442\u0430 window, \u043c\u0430\u044e\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u0456\u0440 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0456 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0456\u0432 \u0456 \u0440\u043e\u0437\u0440\u0456\u0437\u043d\u044f\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0456\u043d\u043a\u043e\u044e."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 SessionStorage? ","answer":"\u0421\u0445\u043e\u0432\u0438\u0449\u0435 \u0441\u0435\u0430\u043d\u0441\u0456\u0432 (sessionStorage) \u0441\u0445\u043e\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435, \u0432\u043e\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0443\u043d\u0456\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0431-\u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043a\u0430, \u0430\u043b\u0435 \u0447\u0430\u0441 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f \u0437\u0431\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043e\u0431\u043c\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0441\u0456\u0454\u044e \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430. \u0429\u043e\u0439\u043d\u043e \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447 \u0437\u0430\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u0454 \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0443 \u0430\u0431\u043e \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440, \u0434\u0430\u043d\u0456 \u043e\u0447\u0438\u0449\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f. \u041d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0446\u0456 \u0441\u0445\u043e\u0432\u0438\u0449\u0435 \u0441\u0435\u0430\u043d\u0441\u0456\u0432 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u043d\u043e \u0440\u0456\u0434\u0448\u0435."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 Promise? ","answer":"\u0426\u0435 \u043e\u0431\'\u0454\u043a\u0442, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u044e\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u0432\u0456\u0434\u043a\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0442\u0430 \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u0438\u0445 \u043e\u0431\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u044c. Promise \u043c\u0430\u0454 3 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0438: - \u043e\u0447\u0456\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (pending): \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043d, \u043d\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0430 \u043d\u0435 \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439. - \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043e (fulfilled): \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u044e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043e \u0443\u0441\u043f\u0456\u0448\u043d\u043e. - \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043e (rejected): \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u044e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043e \u0437 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u043e\u044e."},{"question":"\u0414\u043b\u044f \u0447\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u0435\u043d \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 Promise.all ","answer":"\u041e\u0447\u0456\u043a\u0443\u0454 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0441\u0456\u0445 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0456\u0432 \u0430\u0431\u043e \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f \u0431\u0443\u0434\u044c-\u044f\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437 \u043d\u0438\u0445. \u041f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0441\u0456\u0445 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0456\u0432. \u0423 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0443, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0431\u0443\u0434\u044c-\u044f\u043a\u0438\u0439 \u0437 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0456\u0432 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043e, Promise.all \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043e. \u0423 \u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0454 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433 Promise.allSetled, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u044f\u043a \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0432\u0441\u0456 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u043d\u0456 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0438 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0456 (\u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u0456 \u0430\u0431\u043e \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u0456), \u0449\u043e \u043c\u0456\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0456\u0432 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0456\u0432."},{"question":"\u0414\u043b\u044f \u0447\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u0435\u043d \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 Promise.race? ","answer":"\u041e\u0447\u0456\u043a\u0443\u0454 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0430\u0431\u043e \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f \u0431\u0443\u0434\u044c-\u044f\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0456\u0432. \u041f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043e \u0430\u0431\u043e \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043e \u0437 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u043f\u0435\u0440\u0448\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0431\u043e \u0432\u0456\u0434\u0445\u0438\u043b\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u043c\u0456\u0441\u0443."},{"question":" \u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 async/await \u0456 \u0434\u043b\u044f \u0447\u043e\u0433\u043e \u0432\u0456\u043d \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u0435\u043d?","answer":"\u041a\u043b\u044e\u0447\u043e\u0432\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e async \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u044c \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044e \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u044e. \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f async \u043c\u043e\u0436\u0435 \u043c\u0456\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0440\u0430\u0437 await, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0443\u043f\u0438\u043d\u044f\u0454 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 async \u0456 \u0447\u0435\u043a\u0430\u0454 \u0432\u0456\u0434\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0456 \u0432\u0456\u0434 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u043d\u043e\u0433\u043e Promise, \u043f\u043e\u0442\u0456\u043c \u0432\u0456\u0434\u043d\u043e\u0432\u043b\u044e\u0454 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 async \u0456 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f."},{"question":"\u042f\u043a \u043e\u0431\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0432 async/await? ","answer":"1 - \u0414\u043b\u044f \u0446\u044c\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0456\u044e try...catch() 2 - \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 .catch() \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 event loop? ","answer":"\u0426\u0435 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0456\u0434\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0430\u0454 \u0437\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043e\u0434\u0443, \u0437\u0431\u043e\u0440\u0443 \u0442\u0430 \u043e\u0431\u0440\u043e\u0431\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0456\u0439 \u0442\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u043f\u0456\u0434\u0437\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0456\u0437 \u0447\u0435\u0440\u0433\u0438.\u0423 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0446\u0456\u0457 event loop \u0454 \u043a\u0456\u043b\u044c\u043a\u0430 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0456\u0432: - call stack - \u0432\u0456\u0434\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0430\u0454 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0443 \u0432\u0438\u043a\u043e\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457. \u041a\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u044f, \u0449\u043e \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f, \u043f\u043e\u0442\u0440\u0430\u043f\u043b\u044f\u0454 \u0432 call stack. - heap - \u0446\u0435 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u043f\u0430\u043c\'\u044f\u0442\u0456, \u0432 \u044f\u043a\u0456\u0439 \u0437\u0431\u0435\u0440\u0456\u0433\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0448\u0435\u043d\u0456 \u0437\u043c\u0456\u043d\u043d\u0456, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u0442\u043e\u0449\u043e. - third party API - API, \u044f\u043a\u0456 \u043d\u0430\u0434\u0430\u0454 \u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f. \u041d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043a\u043b\u0430\u0434, \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 fetch, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0434\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u043e\u043c. - queue - \u0441\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u044c, \u0449\u043e \u043f\u0456\u0434\u043b\u044f\u0433\u0430\u044e\u0442\u044c \u043e\u0431\u0440\u043e\u0431\u0446\u0456. \u041a\u043e\u0436\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u044e\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437 \u0434\u0435\u044f\u043a\u043e\u044e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0456\u0454\u044e, \u044f\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043b\u0438\u043a\u0430\u043d\u0430, \u0449\u043e\u0431 \u043e\u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0446\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f."},{"question":"\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 CRUD?  ","answer":"\u0414\u043b\u044f \u0432\u0437\u0430\u0454\u043c\u043e\u0434\u0456\u0457 \u0437 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0430\u043c\u0438 \u0431\u0435\u043a\u0435\u043d\u0434\u0430 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0447\u043e\u0442\u0438\u0440\u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457: \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f (create), \u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f (read), \u043e\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f (update) \u0456 \u0432\u0438\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f (delete). \u0414\u043b\u044f \u043a\u043e\u0436\u043d\u043e\u0457 \u0437 \u043d\u0438\u0445 \u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043e \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u043d\u0438\u0439 HTTP-\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434."}]')}}]);
//# sourceMappingURL=715.20accb53.chunk.js.map